有冇巴打去尿兜之前一定要吐口水落去先痾？

去左十幾廿年世界各地公廁，吐痰落尿兜先痾尿好似無分國籍點解？係咪真男人先會咁做？

利申：吐唔到

其實吐黎做咩

一乾三濕

有痰

前戲黎

呀叔先會?

我有啲fd都會吐，我問佢點解次次痾尿都吐，佢話見到尿兜就想吐on99

見過鬼佬都係

真 唔知點解好多人都咁 望到個標題都已經笑出聲

乜唔係屙完先吐架咩

屌我都第一時間諗起

原理應該同AV一樣

因為你生殖器生係個口到

我就係其中一個
習慣左戒唔到 純粹覺得臭要吐

因為見到廁所感覺好污糟 個口d口水唔想吞就吐左佢

我係咁

痴撚線

吐落個龜頭度

你唔撚知就收皮啦

望到d屎尿會下意識將視覺同口腔連結埋 吞左啖口水好似食左舊屎咁

上吐下瀉個成語咪咁黎囉

以前間中會 唔知點解

Same

會唔會搞到尿兜啲殘餘物彈落條褲度

對個尿兜起痰

除非你好想奶如果唔係我真係連結唔撚到